罷飲一芳？你不如罷左天仁同老虎堂！

一芳85罷，台灣大陸出聲明搞到俾人小

天仁，冇罷，尋日屯市全場閂晒鋪，佢都仲開住，成班黑衫仲喺度圍住買嘢飲

老虎堂，冇罷，成個V City 又係閂晒鋪，又係成班黑衫買緊

香港人啊香港人，你知唔知自己做緊乜㗎…

呢d垃圾飲品本來就唔應該飲咁多
借機戒埋佢

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

一芳

無錯

全民健康運動

終於有人講公道說話